又有假文宣report爆佢

**緊急求救呼籲**

1）入去立即停播放
2）unlike 這視頻
3）***不要按 share
4）在最右邊按“3點”
5）Report，揀最後一個理由 Spam or misleading
6）最後轉發這個 WhatsAp 給同路人‼️‼️

香港人. 加油

幫推

push